分手了，又如何（三）

我繼續將我既思念打係呢到...巴絲打們唔洗理我..

今天是你放假的日子，很想念從前每次你放假我們都出去玩，雖然每次都接近黃昏才碰面，我現在發現遲到總好過沒有到呢..
以後我不用再數你何時放假，然後早早就把那天留給你，以後都沒有機會了。
今天的我好像好多了，至少沒前幾天般心痛、痛哭。是我放下了嗎？不是呀...是無聲哭泣..

你過得還好嗎？上班還好嗎？辛苦嗎？很想你跟我分享你每一天的點滴，從前你也不太會分享.. 當天吃了甚麼呀、和同事有甚麼開心的事呀、上班的趣事等等。你一直都不會跟我分享。一直都不會.. 我知道你不是不愛分享，只是你不愛向我分享。

用心維繫感情的感覺其實很好，但我一直得不到回應。現在回想，其實你老早就不愛我了，只是我一直以為我可以用別的東西換你回來，這事情差極了！單方面的愛一定不會有甚麼好結果呀 對吧？

你叫我最快樂，你也叫我最心痛。讓我選擇多一次當初會不會跟你應約，我不會了。以後都不會了，太痛、太痛了。

[

其實仲覺得佢好靚，冇人可以取代到，係咪正常
我好想揾你，打比你，但我知唔得

用時間沖淡啦絲打！ cheer up!

因為你仲愛佢..

謝謝你， 我會自己搵多啲野做

唔係咁易

Yes.. 飯都食唔落...

分手一星期